# infra-example 2

changes - сравнивает с пустой папкой при первом коммите

compare_to - сравнивает с другой веткой

возможно можно передеплоивать инфру по изменениям миграций

Тест Changelog

Some changes 2
